Обновления для версии 0.2

  + Исправлено расстояние между симвовами на маленьких экранах.
  + Шрифт выгружен в отдельную директорию, добавлена лицензия OFL
  + Добавлен набор иконок для Microsoft, Android и iOS.
